msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Weixin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-19 14:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-01 12:47+0000\n"
"Last-Translator: Basil 罗勒\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.1; wp-5.9.3"

#: inc/class-wp-weixin-responder.php:200
msgid " Open now to access our services."
msgstr "现在打开访问我们的服务。"

#: inc/class-wp-weixin-responder.php:197
msgid " Open now to access your personal account."
msgstr "现在打开访问您的个人帐户。"

#. 1:title of the post
#: inc/class-wp-weixin-responder.php:185
#, php-format
msgid " Open to go back to \"%1$s\"."
msgstr "打开回到“%1$s”。"

#: inc/class-wp-weixin-responder.php:191
msgid " You may now use our services. Open to go back."
msgstr "您现在可以使用我们的服务。 打开回去。"

#: inc/class-wp-weixin.php:146
msgid "(minimum compatible version: 6.5.8)"
msgstr "（最低兼容版本：6.5.8）"

#: inc/class-wp-weixin.php:605
msgid "0 (N/A)"
msgstr "0 (N/A)"

#: inc/class-wp-weixin.php:607
msgid "1 (M)"
msgstr "1 (M)"

#: inc/class-wp-weixin.php:609
msgid "2 (F)"
msgstr "2 (F)"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-form-link.php:23
msgid "A page will open in a new tab."
msgstr "在新窗口打开"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:673
msgid ""
"A proxy may be needed if Wordpress is behind a firewall or within a company "
"network."
msgstr "如果Wordpress位于防火墙后面或公司网络内，则可能需要代理。"

#. %1$s is the default welcom image link
#: inc/class-wp-weixin-settings.php:565
#, php-format
msgid ""
"A URL to the image used for the welcome message sent after a user follows "
"the Official Account (external or from the Media Library).<br/>Default is "
"%1$s"
msgstr "用户关注微信后收到图像的地址（可以是外部或媒体库中的图片）。<br/>默认为%1$s"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:529
msgid ""
"A URL to the logo of the Official Account - you may enter any image URL, it "
"is recommended to enter a URL of the actual square logo of the Official "
"Account (external or from the Media Library)."
msgstr "官方帐户徽标的URL - 您可以输入任何图像URL，建议输入官方帐户（外部或媒体库）的实际方形徽标的URL。"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:744
msgid "Access to user basic information failed. "
msgstr "访问用户基本信息失败。"

#. Error message
#: inc/class-wp-weixin-auth.php:742
#, php-format
msgid "Access to user basic information failed: %1$s. "
msgstr "访问用户基本信息失败：%1$s。"

#. Error message
#: inc/class-wp-weixin-auth.php:596
#, php-format
msgid "Access to user information failed: %1$s. "
msgstr "访问用户信息失败：%1$s。"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-form-link.php:16
msgid "Account Binding"
msgstr "绑定微信账户"

#: inc/templates/wp-weixin-mobile-bind-check.php:30
#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:67
msgid "Account binding failed"
msgstr "账户绑定失败"

#: inc/templates/wp-weixin-mobile-bind-check.php:26
#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:63
msgid "Account bound successfully"
msgstr "账户绑定成功"

#. Author of the plugin
msgid "Alexandre Froger"
msgstr "Alexandre Froger（山大）"

#. %1s is home_url( '/weixin-responder', 'https' )
#: inc/class-wp-weixin-settings.php:578
#, php-format
msgid ""
"Allow the website to receive messages from the WeChat API and respond to "
"them.<br/>Server configuration must be enabled and URL must be set to <code>"
"%1$s</code> in <a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" target=\"_blank\">https:"
"//mp.weixin.qq.com/</a> under Development > Basic configuration.<br/>"
"Required if using \"Force follow\" option."
msgstr ""
"允许网站收到来自微信API的信息并回复给它们。<br/>服务器配置必须在<a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">https://mp.weixin.qq.com/</a>的开发> 基本配置下面启用而且网址必须在被设置为<code>"
"%1$s</code>。<br/>如果使用了“强制关注微信号”选项则此项必填。\""

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:611
msgid ""
"Allow users to send money to the Service Account with WeChat - an account at "
"<a href=\"https://pay.weixin.qq.com\" target=\"_blank\">https://pay.weixin."
"qq.com/</a> is necessary."
msgstr ""
"允许用户通过微信发送资金到服务帐户 - <a href=\"https://pay.weixin.qq.com\" target=\"_blank\">"
"https://pay.weixin.qq.com/</a>是必要的。"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:231
msgid "An unexpected configuration error has occured."
msgstr "发生意外配置错误。"

#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:17
msgid "Authenticate with WeChat"
msgstr "微信登陆"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:895 inc/class-wp-weixin-bind.php:385
msgid "Authentication error - check mobile WeChat authentication is enabled"
msgstr "认证错误-请检查微信认证开关是否打开。"

#: inc/templates/wp-weixin-mobile-auth-check.php:30
#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:36
msgid "Authentication failed"
msgstr "认证失败"

#: inc/templates/wp-weixin-mobile-auth-check.php:26
#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:32
msgid "Authentication successful"
msgstr "认证成功"

#: inc/class-wp-weixin-bind.php:240 inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:48
msgid "Bind a WeChat Account"
msgstr "绑定微信账号"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:787
msgid ""
"Blog to use as proxy when authenticating users.<br/>Make sure WP Weixin is "
"enabled and configured properly on the chosen blog.<br/><strong>This setting "
"affects the entire multisite network.</strong>"
msgstr ""
"用户认证所使用的站点代理.<br/>请确认WP Weixin已经启用，并在所选择的站点配置正确。<br/><strong>"
"设置将影响multisite所有站点.</strong>"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:795
msgid ""
"Blog to use as proxy when processing payments.<br/>Make sure WP Weixin is "
"enabled and configured properly and all the required payment plugins are "
"active on the chosen blog.<br/>If default, the JSAPI Payment Authorization "
"URLs must be entered for all the blogs of the network doing payments, and "
"the QR Payment callback URL must be capable of handling all the "
"notifications coming from the WeChat Pay API.<br/><strong>This setting "
"affects the entire multisite network.</strong>"
msgstr ""
"支付过程站点所使用的代理.<br/>请确认WP Weixin已经启用，并在所选择的站点配置正确。<br/>在默认情况下，JSAPI 支付认证的URLs "
"必须为输入以便整个multisite网站执行支付功能，以及QR扫描支付回调URL能执行从微信支付API来的通知.<br/><strong>"
"该设置影响整个multisite网络.</strong>"

#: inc/templates/wp-weixin-public-info.php:44
msgid "City"
msgstr "城市"

#: inc/templates/wp-weixin-mobile-bind-check.php:41
#: inc/templates/wp-weixin-mobile-auth-check.php:41
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:201
msgid "Configuration error"
msgstr "配置错误"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:799
msgid ""
"Connect the network of sites with WeChat - avoid having too many URLs to "
"register in the WeChat backend."
msgstr "连接站点与微信--以避免过多URLs来微信后台登记。"

#: inc/templates/wp-weixin-public-info.php:60
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:56
msgid "Custom QR code"
msgstr "自定义QR码"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:709
msgid ""
"Customise the menu of the Official Account depending on user's language.<br/>"
"By default, the language of the menu corresponding to the website's default "
"language is used."
msgstr "根据用户的语言自定义官方帐户的菜单。<br/>默认情况下，使用与网站默认语言对应的菜单语言。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:982
msgid "Default - "
msgstr "默认值 - "

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:967
msgid "Default not forced (discouraged when more than 2 blogs need WeChat Pay)"
msgstr "默认不强制(当有两个分站需要微信支付时不鼓励或推荐该设置)"

#: inc/templates/admin/wechat-link-metabox.php:16
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:63
msgid "Edit configuration"
msgstr "编辑配置"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:498
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:533
msgid "Enable WeChat authentication"
msgstr "启用微信身份验证"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:501
msgid "Enable WP Weixin - requires a valid configuration."
msgstr "启用WP Weixin - 需要有效的配置。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:589
msgid "Encode messages"
msgstr "编码消息"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:592
msgid ""
"Encode the communication between the website and the WeChat API (recommended)"
"."
msgstr "编码网站和微信API之间的通信（推荐）。"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:769 inc/class-wp-weixin-responder.php:246
msgid "Failed to create user, please refresh the page. "
msgstr "无法创建用户，请刷新页面。"

#: inc/class-wp-weixin.php:618
msgid "Female"
msgstr "女"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:332
msgid "Follow Us!"
msgstr "请关注我们！"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:783
msgid "Force a blog for authentication"
msgstr "强制一个站点认证"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:791
msgid "Force a blog for WeChat payments"
msgstr "为“微信支付”强制一个站点"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:547
msgid "Force follow (any page)"
msgstr "强制关注微信公众号（在任何页面）"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:540
msgid "Force WeChat mobile"
msgstr "强制微信访问"

#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:27
msgid "Generate QR codes"
msgstr "生成QR码"

#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:77
msgid "Get QR code"
msgstr "获取QR码"

#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:69
msgid "Has to include the protocol (\"http://\" or \"https://\")."
msgstr "必须包含协议（“http：//”或“https：//”）。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://froger.me"
msgstr "https://froger.me"

#. URI of the plugin
msgid "https://github.com/froger-me/wp-weixin"
msgstr "https://github.com/froger-me/wp-weixin"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:536
msgid ""
"If enabled, users will be authenticated with their WeChat account in the "
"WeChat browser.<br/>An account will be created in Wordpress with their "
"openID if they do not have one already.<br/>If disabled, users will simply "
"be identified with a cookie using their WeChat public information during "
"their session, but not authenticated in Wordpress."
msgstr ""
"如果启用，用户将通过他们的微信帐户进行身份验证。<br/>如果他们还没有帐户，则会在Wordpress中使用openID创建帐户。<br/>"
"如果禁用，则只会使用cookie识别用户 他们在会话期间的微信公众信息，但未在Wordpress中进行身份验证。"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:244 inc/class-wp-weixin-auth.php:598
#: inc/class-wp-weixin-auth.php:747 inc/class-wp-weixin-auth.php:770
#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:203
#: inc/class-wp-weixin-responder.php:247
msgid "If the problem persists, please contact an administrator."
msgstr "如果问题仍然存在，请联系管理员。"

#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:25
msgid ""
"If you do not have an account yet, you will be registered automatically."
msgstr "如果你没有账号，将为您自动注册一个。"

#: inc/templates/wp-weixin-account-form-password-notice.php:6
msgid ""
"If you do not know your current password, for security reasons, please make "
"sure to fill the email address field above, save your account, log out, and "
"click the \"Lost your password?\" link to set a new password in a web "
"browser."
msgstr ""
"如果出于安全原因不知道当前密码，请确保填写上面的电子邮件地址字段，保存您的帐户，然后注销，然后单击“忘记密码了？”。 链接以在网络浏览器中设置新密码。"

#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:59
msgid "Impossible to generate the QR code"
msgstr "不可能生成QR码"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:681
msgid "Instead of the default Wordpress account name and avatar."
msgstr "而不是默认的Wordpress帐户名称和头像。"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:243
msgid "Invalid CSRF token. Please refresh the page. "
msgstr "无效的CSRF令牌。 请刷新页面。"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:444 inc/class-wp-weixin-auth.php:482
#: inc/class-wp-weixin-bind.php:156 inc/class-wp-weixin-bind.php:179
#: inc/class-wp-weixin-bind.php:289 inc/class-wp-weixin-settings.php:382
msgid "Invalid parameters"
msgstr "无效的参数"

#. CN is JSAPI支付授权目录, %1$d is the number of URLs
#: inc/class-wp-weixin-settings.php:427
#, php-format
msgid "JSAPI Payment Authorization URLs (max. %1$d URLs allowed):"
msgstr "JSAP支付授权目录（允许最多%1$d个URL）："

#: inc/templates/admin/menu-item-meta-box.php:7
#: inc/templates/admin/menu-item-edit.php:56
msgid "Key"
msgstr "Key"

#: inc/class-wp-weixin.php:552
msgid "Latest known WeChat profile photo."
msgstr "最新微信头像。"

#: inc/templates/admin/wechat-link-metabox.php:23
msgid "Leave empty to use the featured image."
msgstr "留空以使用特色图像。"

#: inc/templates/admin/wechat-link-metabox.php:18
msgid "Leave empty to use the Post excerpt."
msgstr "将其保留为空白以使用帖子摘录。"

#: inc/templates/admin/wechat-link-metabox.php:13
msgid "Leave empty to use the Post title."
msgstr "保留空白以使用帖子标题。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:567
msgid "Main Settings"
msgstr "主要设置"

#. %s is "permalinks structure" with link to admin page
#: inc/class-wp-weixin-settings.php:419
#, php-format
msgid ""
"Make sure the %s ends with a forward slash (\"/\") to ensure compatibility "
"with WeChat Pay API."
msgstr "请确定你的wordpress %s 伪静态设置最后是以 (\"/\") 结尾。这样才能兼容微信支付的API。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:543
msgid ""
"Make the website accessible only through the WeChat browser (except "
"administrators and admin interface)."
msgstr "只能通过微信浏览器访问网站（重要提醒：1，管理员和管理界面除外；2，如果你的网站需要通过PC端访问，请不要启用本选项）。"

#: inc/class-wp-weixin.php:616
msgid "Male"
msgstr "男"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:569
msgid ""
"Minimal required configuration to enable WP Weixin: \"WeChat App ID\", "
"\"WeChat App Secret\"."
msgstr "启用WP Weixin所需的最少配置：“微信AppID”，“微信AppSecret”。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:718
msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr "杂项设置"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:220
msgid "Missing AES Key"
msgstr "缺少AES密钥"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:218
msgid "Missing App ID"
msgstr "缺少AppID"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:219
msgid "Missing App Secret"
msgstr "缺少App Secret"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:222
msgid "Missing Merchant ID"
msgstr "缺少商户ID"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:223
msgid "Missing Merchant Key"
msgstr "缺少商户密钥Key"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:221
msgid "Missing Token"
msgstr "缺少Token"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:469
msgid ""
"Multiple domains detected. With the current WPML configuration, WP Weixin "
"will work only with the language of the main domain registered in the WeChat "
"backends."
msgstr "检测到多个域。 使用当前的WPML配置，WP Weixin将仅使用在微信后端注册的主域的语言。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:797
msgid "Multisite Settings"
msgstr "多站点(Multisite)设置"

#: inc/class-wp-weixin.php:614
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: inc/templates/admin/menu-item-meta-box.php:11
#: inc/templates/admin/menu-item-edit.php:71
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:487
msgid "Native Payment Callback URL: "
msgstr "Native支付回调链接"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:59
#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:28
msgid "Network available - waiting..."
msgstr "网络可用，请等待。。"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:60
#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:29
msgid "Network unavailable - attempting to reconnect..."
msgstr "网络不可用-正在尝试重新连接。。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:706
msgid "Official Account menu language awareness"
msgstr "官方帐户菜单语言意识"

#: inc/templates/wp-weixin-browser-qr.php:17
msgid "Open with WeChat"
msgstr "用微信打开"

#: inc/templates/wp-weixin-public-info.php:76
msgid "OpenID"
msgstr "OpenID"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:720
msgid "Other configuration values."
msgstr "其他配置值。"

#: inc/templates/admin/wechat-link-metabox.php:8
msgid ""
"Override the link title, description and thumbnail when sharing the Post on "
"Wechat."
msgstr "在微信上分享帖子时覆盖链接标题、描述和缩略图。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:643
msgid "PEM certificate files path"
msgstr "PEM证书文件路径"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:636
msgid "PEM certificate prefix"
msgstr "PEM证书文件前缀"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:227
msgid ""
"Please make sure <code>wp_weixin_get_access_info</code> and <code>"
"wp_weixin_save_access_info</code> are implemented"
msgstr ""
"请确保<code>wp_weixin_get_access_info</code>和<code>"
"wp_weixin_save_access_info</code>已实现\n"

#: inc/templates/wp-weixin-browser-qr.php:24
msgid "Please scan the QR code with WeChat to access this page."
msgstr "请用微信二维码扫描登陆此页面。"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:337
msgid "Please scan this QR Code to follow us before accessing this content."
msgstr "在访问此内容之前，请扫描此QR码关注我们。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:471
msgid ""
"Please select one of the \"Language name added as a parameter\" or "
"\"Different languages in directories\" options for the \"Language URL "
"format\" setting in WPML."
msgstr "请为WPML中的“语言URL格式”设置选择“作为参数添加的语言名称”或“目录中的不同语言”选项之一。"

#: inc/class-wp-weixin.php:145
msgid "Please update WeChat to a more recent version "
msgstr "请将微信更新为更新版本"

#: inc/templates/wp-weixin-public-info.php:52
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:661
msgid "Proxy Host"
msgstr "代理主机"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:667
msgid "Proxy Port"
msgstr "代理端口"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:671
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理设置"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:64
#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:69
#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:33
#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:38
msgid "Redirecting..."
msgstr "跳转中。。"

#: inc/templates/wp-weixin-subscribe.php:10
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:550
msgid ""
"Require the user to follow the Official Account before accessing the site "
"with the WeChat browser (except administrators and admin interface)."
msgstr "在使用微信浏览器（管理员和管理员界面除外）访问网站之前，要求用户关注微信公众号。"

#: inc/templates/wp-weixin-auth-page.php:25
msgid "Scan the QR code with WeChat to authenticate."
msgstr "微信扫描登陆"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:56
msgid "Scan the QR code with WeChat to bind your account."
msgstr "用微信扫描二维码绑定您的账户。"

#: inc/templates/wp-weixin-public-info.php:29
msgid "Selected gender"
msgstr "选定的性别"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:557
msgid ""
"Send a welcome message when a user follows the Official Account. Requires "
"using the WeChat Responder."
msgstr "当用户关注微信公众号时发送欢迎消息。 需要使用微信响应者。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:554
msgid "Send welcome message"
msgstr "发送欢迎信息"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:603
msgid ""
"Settings for the website to interact with the WeChat API.<br/>Enabling the "
"Responder will remove the Official Account menu set in <a href=\"https://pay."
"weixin.qq.com\" target=\"_blank\">https://mp.weixin.qq.com/</a>, and the "
"Official Account menu can be set with \"Wechat menu (WeChat Official Account "
"menu)\" in Appearance > Menu in WordPress."
msgstr ""
"通过微信API设置网站的交互操作。<br/>打开交互操作设置后，将从 <a href=\"https://pay.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">https://mp.weixin.qq.com/</a>"
"关闭默认的交互操作方式（你将不能直接在微信公众号后台设置菜单）, 微信公众号菜单的设置前往你的wordpress后台的菜单选项，位置是：外观>菜单> "
"\"Wechat menu (WeChat Official Account menu)\" 。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:416
msgid "Settings to use with a WeChat Service Account."
msgstr "用于让客户通过微信付款时的设置（这里非常重要，请仔细阅读每个步骤，很多朋友收款失败就是没有完成这里的设置）。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:702
msgid ""
"Show a link to authenticate via QR code using a WeChat account on login "
"forms."
msgstr "在登陆表单显示一个以微信账户扫描的二维码。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:695
msgid ""
"Show a link to bind or unbind a WordPress account with a WeChat account on "
"user profile pages."
msgstr "在个人档案页面，显示一个用于绑定或解绑wordpress账户与微信账户。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:688
msgid "Show the WeChat public information on user profile pages."
msgstr "在用户个人页面显示微信公开信息。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:699
msgid "Show WeChat Account authentication link"
msgstr "显示微信账户认证链接"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:692
msgid "Show WeChat Account binding link"
msgstr "显示微信账户绑定链接。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:678
msgid "Show WeChat name and picture in Users list page"
msgstr "在用户列表页面显示微信名称和头像"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:685
msgid "Show WeChat public info"
msgstr "显示微信公开信息"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:242 inc/class-wp-weixin-auth.php:594
#: inc/class-wp-weixin-auth.php:736 inc/class-wp-weixin-auth.php:768
#: inc/class-wp-weixin-responder.php:245
msgid "System error."
msgstr "系统错误。"

#: inc/class-wp-weixin-responder.php:170
msgid "Thank you for subscribing our official account!"
msgstr "感谢您订阅我们的官方帐户！"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:646
msgid ""
"The absolute path to the containing folder of the certificate files "
"downloaded from <a href=\"https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/core/cert/api_cert\" target=\"_blank\">https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/core/cert/api_cert</a> on the current file system. Example: <code>"
"/home/user/wechat-certificates</code>. Must have read permissions for the "
"user running PHP, and located outside of the web root. Required notably to "
"handle refunds through WeChat Pay."
msgstr ""
"服务器系统上保存证书文件夹的绝对路径 <a href=\"https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/core/cert/api_cert\" target=\"_blank\">https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/core/cert/api_cert</a> . 比如: <code>/home/user/wechat-certificates</code>."
" 对PHP而言必须具有读取权限, 并在web root之外。 尤其用于微信退款功能是必须的。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:508
msgid ""
"The AppId in the backend at <a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">https://mp.weixin.qq.com/</a> under Development > Basic "
"configuration."
msgstr ""
"开发>基本配置下的<a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" target=\"_blank\">https://mp."
"weixin.qq.com/</a>后端的AppId"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:618
msgid ""
"The AppID in the backend at <a href=\"https://pay.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">https://pay.weixin.qq.com/</a> - can be different from the "
"WeChat App ID as the WeChat Pay account may be linked to a different AppID. "
"Leave empty to use the WeChat App ID."
msgstr ""
"<a href=\"https://pay.weixin.qq.com\" target=\"_blank\"> https://pay.weixin."
"qq.com/ </a>后端的AppID可能与 作为微信支付账户的微信App ID可以链接到不同的AppID。 留空以使用微信App ID。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:515
msgid ""
"The AppSecret in the backend at <a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">https://mp.weixin.qq.com/</a> under Development > Basic "
"configuration."
msgstr ""
"开发>基本配置下的<a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" target=\"_blank\">https://mp."
"weixin.qq.com/</a>后端的AppSecret"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:599
msgid ""
"The EncodingAESKey in the backend at <a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">https://mp.weixin.qq.com/</a> under Development > Basic "
"configuration."
msgstr ""
"开发>基本配置下的<a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" target=\"_blank\">https://mp."
"weixin.qq.com/</a>后端的EncodingAESKey"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:625
msgid ""
"The Merchant ID in the backend at <a href=\"https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/extend/pay_setting\" target=\"_blank\">https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/extend/pay_setting</a>."
msgstr ""
"商户ID在后台<a href=\"https://pay.weixin.qq.com/index.php/extend/pay_setting\" "
"target=\"_blank\">https://pay.weixin.qq.com/index.php/extend/pay_setting</a>。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:632
msgid ""
"The Merchant Key in the backend at <a href=\"https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/core/cert/api_cert\" target=\"_blank\">https://pay.weixin.qq.com/index."
"php/core/cert/api_cert</a>."
msgstr ""
"商户密钥在微信后台 <a href=\"https://pay.weixin.qq.com/index.php/core/cert/api_cert\" "
"target=\"_blank\">https://pay.weixin.qq.com/index.php/core/cert/api_cert</a>。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:522
msgid ""
"The name of the Official Account - you may enter any value, it is "
"recommended to enter the actual name of the Official Account."
msgstr "微信公众号的名称 - 您可以输入任何值。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:639
msgid ""
"The prefix of the certificate files downloaded from <a href=\"https://pay."
"weixin.qq.com/index.php/core/cert/api_cert\" target=\"_blank\">https://pay."
"weixin.qq.com/index.php/core/cert/api_cert</a> - certificate files default "
"prefix is <code>apiclient</code> (for <code>apiclient_cert.pem</code> and "
"<code>apiclient_key.pem</code> files). Required notably to handle refunds "
"through WeChat Pay."
msgstr ""
"证书下载地址： <a href=\"https://pay.weixin.qq.com/index.php/core/cert/api_cert\" "
"target=\"_blank\">https://pay.weixin.qq.com/index.php/core/cert/api_cert</a> "
"- 证书默认前缀 <code>apiclient</code> (for <code>apiclient_cert.pem</code> and "
"<code>apiclient_key.pem</code> files). 证书用于微信退款功能是必须的。"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:891 inc/class-wp-weixin-auth.php:965
#: inc/class-wp-weixin-bind.php:346 inc/class-wp-weixin-bind.php:381
msgid "The QR code is expired"
msgstr "二维码到期"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:887 inc/class-wp-weixin-bind.php:374
msgid "The QR code is invalid"
msgstr "二维码无效"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:585
msgid ""
"The Token in the backend at <a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">https://mp.weixin.qq.com/</a> under Development > Basic "
"configuration."
msgstr ""
"开发>基本配置下的 <a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" target=\"_blank\">https://mp."
"weixin.qq.com/</a>后端的Token"

#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:68
msgid "The URL the user will get to after scanning the code."
msgstr "扫描代码后用户将获得的URL。"

#. %s is backend URL
#: inc/class-wp-weixin-settings.php:421
#, php-format
msgid ""
"The URLs in the merchant platform backend at %s should be configured as "
"follows:"
msgstr "你在微信商家账号平台 %s 里配置参数时，请按上面的要求设置。"

#: inc/class-wp-weixin-bind.php:389
msgid "The WeChat account has already been used for account binding"
msgstr "这个微信账号已经被用于账号绑定"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:35
msgid ""
"This action cannot be canceled, but the WeChat account may be bound again "
"afterward"
msgstr "本操作不能取消，但是这个微信账号可以再次绑定"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:836 inc/class-wp-weixin-settings.php:845
#| msgid ""
#| "<em>This option is not editable because it has been set using the "
#| "following filter: </em>"
msgid ""
"This option is not editable because it has been set using the following "
"filter: "
msgstr "选项不可编辑，因为它已经设置为用于以下用途: "

#: inc/templates/admin/wechat-link-metabox.php:21
msgid "Thumbnail URL"
msgstr "缩略图网址"

#: inc/templates/admin/wechat-link-metabox.php:11
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. %1$d is the number of URLs
#: inc/class-wp-weixin-settings.php:460
#, php-format
msgid ""
"To free up slots and make sure the maximum amount of %1$d URLs is not "
"exceeded, use the \"Language name added as a parameter\" option for the "
"\"Language URL format\" setting in WPML."
msgstr "要释放插槽并确保不超过%1$d URL的最大数量，请使用WPML中“语言URL格式”设置的“语言名称作为参数添加”选项。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:445
msgid ""
"To free up slots if needed by other services, it is recommended to use the "
"\"Language name added as a parameter\" option for the \"Language URL "
"format\" setting in WPML."
msgstr "要在其他服务需要时释放插槽，建议在WPML中使用“语言名称添加为参数”选项作为“语言URL格式”设置。"

#: inc/templates/admin/menu-item-meta-box.php:15
#: inc/templates/admin/menu-item-edit.php:79
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: inc/class-wp-weixin-bind.php:238
msgid "Unbind WeChat Account"
msgstr "取消微信账户绑定"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:30
msgid "Unbind WeChat account"
msgstr "取消微信账户绑定"

#: inc/class-wp-weixin-bind.php:341
msgid "Unexpected binding error"
msgstr "绑定发生意外错误"

#: inc/templates/wp-weixin-public-info.php:68
msgid "UnionID"
msgstr "UnionID"

#: inc/class-wp-weixin-auth.php:946 inc/class-wp-weixin.php:789
#: inc/class-wp-weixin.php:798 inc/class-wp-weixin.php:823
#: inc/class-wp-weixin-bind.php:322
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:64
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:716
msgid ""
"Use a custom persistence method for the Official Account access_token and "
"its expiry timestamp.<br>Warning - requires the implementation of:<br>- "
"<code>add_filter('wp_weixin_get_access_info', $access_info, 10, 0);</code>"
"<br>- <code>add_action('wp_weixin_save_access_info', $access_info, 10, 1);"
"</code><br/>The parameter <code>$access_info</code> is an array with the "
"keys <code>token</code> and <code>expiry</code>.<br/>Add the hooks above in "
"a <code>plugins_loaded</code> action with a priority of <code>4</code> or "
"less.<br/>Useful to avoid a race condition if the access_token information "
"need to be shared between multiple platforms.<br>When unchecked, "
"access_token &amp; expiry timestamp are stored in the Wordpress options "
"table in the database."
msgstr ""
"对官方帐户access_token及其到期时间戳使用自定义持久性方法。<br>警告 - 需要执行：<br>- <code>"
"add_filter('wp_weixin_get_access_info', $access_info, 10, 0);</code><br>- "
"<code>add_action('wp_weixin_save_access_info', $access_info, 10, 1);</code>"
"<br/>参数<code>$access_info</code>是一个包含<code>token</code>和<code>expiry</code>."
"<br/>在<code> plugins_loaded </code>操作中添加上面的钩子，优先级为<code> 4 </code>或更少。<br/> "
"如果需要在多个平台之间共享access_token信息，则有助于避免竞争条件。<br/>"
"未选中时，access_token和到期时间戳存储在数据库的Wordpress选项表中。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:655
msgid "Use a proxy"
msgstr "使用代理"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:713
msgid "Use custom persistence for access_token"
msgstr "对access_token使用自定义持久性"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:608
msgid "Use merchant platform"
msgstr "使用商家平台"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:574
msgid "Use WeChat Responder"
msgstr "使用微信响应者"

#. %1$d is the number of URLs
#: inc/class-wp-weixin-settings.php:438
#, php-format
msgid ""
"Warning: Maximum amount of URLs reached. With the current settings, %1$d "
"URLs need to be registered in the merchant platform backend."
msgstr "警告：已达到的最大网址数量。 使用当前设置，%1$d URL需要在商家平台后端注册。"

#: inc/templates/wp-weixin-bind-page.php:18
msgid "WeChat Account Bound"
msgstr "已绑定微信账户"

#: inc/templates/wp-weixin-public-info.php:7
#: inc/templates/admin/wechat-public-info.php:6
msgid "WeChat account information"
msgstr "微信账号信息"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:596
msgid "WeChat AES Key"
msgstr "微信AESKey"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:505
msgid "WeChat App ID"
msgstr "开发者ID"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:512
msgid "WeChat App Secret"
msgstr "开发者密码（AppSecret）"

#: inc/class-wp-weixin-metabox.php:39
msgid "Wechat Links"
msgstr "微信分手链接"

#: inc/class-wp-weixin-menu.php:246 inc/templates/admin/menu-item-edit.php:10
msgid "WeChat Menu Item"
msgstr "微信菜单项"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:615
msgid "WeChat Merchant App ID"
msgstr "微信支付商家APP ID"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:622
msgid "WeChat Merchant ID"
msgstr "微信支付商户号"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:629
msgid "WeChat Merchant Key"
msgstr "微信商家API密钥"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:526
msgid "WeChat OA Logo URL"
msgstr "微信公众号Logo网址"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:519
msgid "WeChat OA Name"
msgstr "微信公众号名"

#: inc/class-wp-weixin-menu.php:64
msgid "WeChat Official Account menu"
msgstr "微信官方账号菜单"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:648
msgid "WeChat Pay Settings"
msgstr "微信支付设置"

#: inc/templates/wp-weixin-auth-form-link.php:9
#: inc/templates/wp-weixin-auth-form-link.php:13
msgid "WeChat QR code authentication"
msgstr "微信二维码认证。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:601
msgid "WeChat Responder Settings"
msgstr "微信响应者设置"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:582
msgid "WeChat Token"
msgstr "微信Token"

#: inc/class-wp-weixin.php:733
msgid "WeChat Username"
msgstr "微信用户名"

#: inc/class-wp-weixin.php:144
msgid "WeChat version deprecated."
msgstr "不推荐使用微信版。"

#. 1:WeChat Name
#: inc/class-wp-weixin-responder.php:169
#, php-format
msgid "Welcome %1$s!"
msgstr "欢迎%1$s！"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:561
msgid "Welcome message image URL"
msgstr "欢迎消息图片网址"

#. %1$d is the number of URLs
#: inc/class-wp-weixin-settings.php:452
#, php-format
msgid ""
"With the current settings, it is not possible to register the %1$d URLs in "
"the merchant platform backend."
msgstr "使用当前设置，无法在商家平台后端中注册%1$d个URL。"

#. Description of the plugin
msgid "WordPress WeChat integration"
msgstr "WordPress微信集成"

#. Name of the plugin
#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:16
msgid "WP Weixin"
msgstr "WP Weixin"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:202
msgid "WP Weixin is not configured properly. "
msgstr "WP 微信配置不正确。"

#: inc/class-wp-weixin-wechat-singleton.php:62
msgid "WP Weixin is not ready. "
msgstr "WP微信尚未就绪。"

#: inc/class-wp-weixin-settings.php:196
#: inc/templates/admin/wp-weixin-settings.php:22
msgid "WP Weixin Settings"
msgstr "WP 微信设置"
